痴線KFC啲手套都慳

痴線KFC啲手套都慳 得一面 拎咗四隻四隻都係得一面

食炸雞用手套不如唔好食

我之前都試過 我仲以為得我一個係咁

屌 岩岩食緊 以為自己拎錯左

KFC入咗次貨

手套其實正常
但佢轉左用啲好撚柒薄
上次買外賣返屋企食都捽撚左好耐

今日下午先食完！ 冇事禍好正常

唔係一面，而係唔知佢新呢批手套做乜薄左咁多同好實，要好難先開到咁解

人定狗呀 拎四隻做乜鳩

唔係得一面
我今日食都以為係
開左成分鐘先開到
佢啲手套唔知做乜變到勁難開

好撚柒 開到爛左

兩個人咪四隻

最後冇開到咪扯爛佢

薄到用咗都有油
索性唔用

絲打隻手幾靚

係

More 求手圖

唔係一面 係難開到on9

瘋狂食KFC炸雞嘅肥妹仔